黃到金高質Youtuber被控暴動

呢個youtuber叫誠誠，睇過佢好多片都好用心製作而且係幾高質少有題材
見到佢最新條片，只係00後就要面對最高10年刑罰，大家多啲睇佢Channel支持下佢啦

推

推!

推上熱門等多啲人留意

有follow開

我都係最近先留意到佢

點解咁驚訝

訂閱左
推

P

成日睇佢啲片
佢啲片真心好正，好高質

Push

最近作個首歌推唔錯

個樣咁基,入到去都大機會被篤屎忽

見你講入去睇下
平時都唔鐘意睇utuber
但佢個氣氛語氣都幾好
見佢受審都講到咁開心就知佢幾辛苦
Follow先 手足加油祝平安

希望冇事

覺得佢唔想帶sadness俾觀眾，唔想俾同路人擔心佢咁

其實知道佢一定好擔心同緊張，不過對住鏡頭就成日都笑曬口，好似好輕鬆咁

唉

係先20歲仔點會咁輕鬆

push

睇到好sad

只能夠係到祝福佢希望佢睇到願平安

幫推到十萬
有冇人知2:00果陣條bgm係咩，好熟

誠誠加油呀

唔知有呢個人

十萬應該難佢好似冇乜人睇

依加知啦

推 睇過佢扮善逸
估唔到要面對暴動

雖然少中二病不過推幾似

仲以為你講歐盟。
Btw, who?

起碼判刑前推到25K
靠你出多d post

攞

希望 我都係介紹下咋唔係fans

睇下條片咪知who

Subscribed

大家記住CLS佢呀！
Like Subscribe Comment

唔好同我TalkShit
係波台五毛狗黎，可以直接blocked

依個時候梗係睇Q&A

情況一樣 想推埋Auman

無錯仲有佢呀

2021年3月9日1000區域法院作裁決，期間以原有條件繼續保釋。

不過Auman啲片冇咁大眾化
反而可以睇下攪屎棍啲輕鬆小品佢地好似都做唔掂冇乜收入

其實幾好睇
呢個有趣可愛嘅男仔係暴動犯
哈
真係黑色幽默

唉

未判架
係鏡頭面前好positive
但唔知人 自己一個時面對幾多壓力

佢話情況樂觀，想知會咁咖咩

剛sub

未睇先推

黃定藍先？

你話呢？

大j呢

好好睇！加油啊！

睇晒

佢真係好堅強
俾我就真係捱唔到

Respect同支持佢

咁似sunny d style嘅

加油呀 誠誠仔

好似好睇過佢

最早係睇佢cosplay 鬼滅去睇戲

push
咁可愛嘅仔點可以比佢入去坐幾年㗎

本身係sunny忠實fans

一定會冇事架

sunny fans黎
被捕時sunny有幫佢出post

今生只嫁前線巴

pish

你好熟

睇到個心係咁跳,好驚佢比啲狗官入罪,一路睇一路諗點解心理質素可以咁好....

我都係 同埋睇佢伊之助頭

佢內心一定唔好受

最愛彭叔叔

手足加油

唔識佢啲crewmate，不過有個幫佢手整刀幾勁

喊既畫面cut左

幾時 邊度 佢做過咩

見到佢咁樂觀

唔知點解總係覺得係擠出嚟

手足一生平安

真 好energetic 前途無可限量
所以希望無事啦
已sub+1

誠誠

我都係咁話 心痛佢

好人一世平安

你嗰個舒服啲

我都明,可能佢係唔想fans擔心先故作堅強,但比着我真係扮都扮唔到

原來有news

國際線有任 請每日推Post

我都係咁話

手足吉人天相

眾五毛糖尿愛滋中風花柳七孔流血橫街暴斃全家陪葬，共產黨天必殛之全黨死清光

你老母琴晚比人捅屎忽都叫得好舒服喎，一陣間又要比第二個客捅了

後生可畏
手足要無事啊

p

每條片下低啲comment佢都全部like曬
巧人一世平安

佢真係好用心

你老母就藍

up

準備移民
到時會幫手刷view
等佢搵多幾個錢旁身

tui！

懷疑你係曲
笑死我

笑乜？

成日睇咖

推！

見到佢咁真係勁心up
一定冇事咖

Follow 埋佢IG 呀
Shingshing852

Push ahhh 好快兩萬

俾個政權咁砌法仲要笑住拍片 慘

最『活着』嘅一年半

心痛

18.1k

佢中文好似5**
拍片時講野個感覺真係好吸引力繼續睇落去

大力推

祝你平安

睇標題以為係講緊Auman
原來係呢位 CLS支持吓佢先

唔啱睇but推

推啊 誠誠好野黎

睇咗少少...好佩服咁正面

搞屎棍執左喇

睇到想喊

幫推

佢做咗咩先？
可唔可以有critical thinking
唔好一黃就咩都大哂

誠誠啲片真心好睇
佢都有作下歌㗎 大家都可以入去支持下

利申:誠誠打手

佢有份掟汽油彈喎

支持

Push
Subscribed

多謝幫推

真心好強大，佢仲好似話過佢老豆係blue

手足一定撐
已follow

用最善良既心，是面對最惡既世代，誠誠加油，我誠世一

上咗熱門
好感動

起左佢底發現條友有啲問題

大癲
暖男誠誠一定會冇事！！
我誠世一

底都唔洗起都知on9

真呀

原來連登都好多誠誠觀眾

18.2K喇！大家努力推上去

我都估唔到

其實誠遊香港都好好睇
大家有時間都可以睇下

好威

第一次見呢個youtuber...睇到眼濕濕

希望佢有一日可以有自己既Team，成為香港首屆一指既youtuber

好快咖喇好彩樓主開po
我之前都猶豫好唔好開
但最主要而家希望佢冇事先

笑左, 反而大J呢啲撚樣冇事, 大J真係黃

之前黃YOUTUBE LIST 有人推介FOLLOW

睇哂仲可以咁正面 開朗嘅

唔係咖 其實佢之前都好頹下
佢捱到而家真係好叻仔

我都諗左幾日先開

支持咗起碼5年幾
而家終於紅

原來已經5年幾

hide咗好多片

以前有打機片同埋同EX拍片

第一次睇佢
講嘢好有條理

香港要幾有病
先會搞到連咁可愛既男仔都要俾人告暴動

應該仲有好多靚仔靚女手足

Sunny保佢出黎ga好似
生日仲請佢去自己屋企

14年果陣已經睇
果陣佢出緊打機片同唱歌片

誠誠係未拔劍既亞瑟王 支持
利申：打手

1.83K了大家好勁
繼續支持！

識佢
睇到呢個po先知
好心痛
屌你老母臭閪港共
如果有地獄嘅話到時你哋有排住

唉
唔好話靚仔靚女
就算係正常既年輕人呢個時間都應該係拍緊拖 追夢
而唔係俾人告濕鳩暴動

唔知講咩好

好人一生平安

啱啊

代表佢再次多謝連登。

推 誠誠加油
一齊睇鬼滅

唔小心推左po

以前block過 唔洗理

推 and subscribe

自己推自己？又借黃黎吸follower

真，就算唔計立場，佢拍既片係算高質
好明顯唔係hea出片呃views以量取勝果d

誠誠加油推

真同埋佢好真啊份人

有啲似正常版sushi ramen
加油呀，一定要打贏告唔入

如果為follower就唔會咁遲先出post，如果樓主係誠誠，我都幾肯定年半前出依個post會大迴響好多

咁高評價

伍仔都係啦, 成日都話自己黃到金

唔洗理呢啲人啦

w

大J賣垃圾扮黃搶錢就得，仲要唔洗比人告，拍拍個屎忽等收錢。

上面比人告，又唔洗你課金，又冇叫你買野，follow都唔得

節奏同講野語氣都掌握得好好 幾高質

係
直頭有DJ級數

佢啲live都好正

好想佢再開live

乜撚都告暴動

你比人告次暴動吸follower比我睇下
講嘢唔撚用腦
多幾個你呢啲人黃圈真係收得皮

又黃又坐過監 連登仔最鐘意

推到上熱門

好撚煩點解被控暴動都要大大聲講出黎？

上咗了，代誠誠多謝大家支持
雖然面對控罪好多時間都係一個人面對
但我們都在

推 希望多啲人識得佢啦

咪撚覆班五毛啦，我本身睇唔到個回覆

唔知你用咩角度去感受，但我覺得佢既片對於其他被捕人士，可以係一段寶貴既分享，對一般關心佢既人，可以係一段交代，既然當事人都唔介意分享，咁其他人有咩資格出聲

其實佢自己都有講比起其他手足
佢都唔算得上係啲咩
亦有同觀眾講要支持其他手足
加上佢啲觀眾都偏細 有好多都唔知佢發生咩事
出左條片對觀眾有個交代
再話比佢地聽原來唔係得自己睇開既youtuber被捕
香港仲有好多人被捕 叫佢地了解多啲
其實都係好事

18.4k

係，同埋真係有機會幾年冇得出片
當係一個交代都好正常

睇唔到落去

關你撚事咩

快啲20k

Wow

push ar support ar

need to support ar let's go

我誠世一

18.5

但係點解依家係sunny ig無左誠誠既蹤影

Pish

pish，集氣集氣

新血youtuber 喎期望佢之後嘅表現！btw 唔好有事，大家祝福佢審判嗰日得到一個好嘅結果

大大力推！唔理點樣推！大大力推！推撚晒啲黃巴YouTuber 大大力超越藍支YouTube channel 比率

18.6k
20k有望了

痴撚線雷姆

幾靚仔 會留意吓

想知觀眾點拎入法庭

佢既語調好鬼輕鬆
睇到我好想喊
對叔叔黎講19歲都仲係小朋友黎
希望佢平安判無罪！

18.6K加油呀！

不嬲有睇佢

推呀
誠誠加油！！

已訂
原來真係追開sunny嗰嗰
好似有提起佢今年冇去年宵

繼續推post
原來春哥有追post

我都睇到
唔洗理佢地亂up
Btw18.7k喇

推推

真
誠誠唔好將佢地講既野放係心上

pus

[ihs

推
好人一生平安

推上熱門

好堅強

心地差就會比仔飛

盲嘅都上到連登

G持

咁係咪個個被人告暴動嘅都可以用呢個控罪去賺錢先？

答你呀 其實係呀
人地坐4年 冇錢搵 冇工返
你係咪比錢佢？ 靠自己都唔撚得？

你好mean

18.8

唔係黃都推，咁高質。
利申：因為佢cos鬼滅有留意開佢。

有咩問題

吉人天相

我而家upload我被人告暴動張紙上黎
你係咪俾錢我？講得出要做得到wo

姐係你都想大大聲講出黎 同要錢？
只係人地做你又唔鐘意姐
如果大家都係暴動
點解你可以咁樣復呢個post
誠誠冇feeling架？得你暴動又唔出黎特別型？

18.9冇諗到可以推到咁

佢本身就唔係我哋呢邊嘅人而係五毛

真希望上20K!

辯方大律師石書銘盤問時引用片段指，在蕭聲稱第二次被汽油彈襲擊的時間，地上並無火光，蕭表示同意。石質疑：「但你話有兩個人向你投擲燃燒緊嘅汽油彈喎？」蕭解釋，因汽油彈落在他左後方，而非前方。

石問四人中有多少人戴黃色頭盔，蕭表示不肯定，並解釋當時集中注意汽油彈，故無留意。石質疑：「你話當時佢哋背住你，又話佢哋着黑色衫，頭盔顏色係唯一識認，你有乜理由唔留意？」

石向蕭指出，從來沒有包括被告在內的四人一字排開、並且有人向他投擲汽油彈的事情發生，是蕭揑造，以誣衊被告，蕭不同意。法官姚勳智下周二將裁定案件是否表證成立。

lm

起身推一推

成段片就係一個簡單既sharing，覺得值既比個like，如果睇得唔舒服，quit youtube就ok了，唔洗講到咁複雜

咁早

早d返工可以早d收工

幫手

入到去 可以拍個監倉既Vlog
到時一定吸引到好多人睇
夠創新 史無前例

“hello youtube , 今日黎到壁屋”

又係你話可以用個控罪去賺同路人嘅錢
我嘅原意係被人告暴動嘅其實都好低調，好多都無要求大眾去比attention佢地更加唔好講錢，因為參與得嘅都預左有俾人告嘅可能，但係唔知點解而家俾人告都要大大聲講出黎姐，明唔明啊？

咁分享自己經歷依件事上到底有咩問題先，每個人有自己既選擇，有人肯講就有人肯聽，你覺得聽得唔舒服就唔好聽

之前睇過佢扮善逸，希望佢冇事啦

係你話 你係咪比錢我先

人地誠誠有冇問你拎錢呀
人地本身就拍開片
黃店就話黃圈 大家幫襯 黃youtuber就cls
真係被人告暴動反而講下要俾你屌？

夫婦都一早有健身室 又話人做乜要講 想人幫襯？
誠誠有youtube 就做乜要講出黎 想人follow？
人地呢個職業係做先架 講出黎又點？
誠誠D片得呢條係講下近況 去到最後先講出黎
有事你都五年見佢唔到 唔知點搵錢法

人地有冇條條片講場運動呀？
有冇日日話自己暴動貼個payme code出黎？
政治channel日日講呢d 撈油水仲多錢啦

你要低調係你把尺 低調型D？
姐係有預左被人告就唔好可以講出黎？
咁新聞都唔洗報啦 要乜人關注姐 預左啦
咁撚樣？

自己被人告暴動
然後屌一樣同你被人告暴動既人
真係唔明你諗緊乜

繼續push 誠誠加油

被政治逼害要低調真係R爆頭
低調係完全100%無好處，只會助長政權氣焰

誠誠成條片都講緊呢一年好努力咁繼續生活
完全係靠自己 冇話要靠同路人搵錢
一個努力左咁耐既人又有咁大心理壓力
到最後一刻講出黎 都要被人話 喂 你做乜唔低調
你預左架啦

好撚燥

Follow

19K，好滾動

Push
手足平安

同埋誠誠呢年幾以嚟都無講過自己比人告啲咩
淨係講過自己要上庭
我初初都以為係相對輕啲嘅控罪
結果睇到法庭資訊tg channel先知係暴動
我諗佢隔咗咁耐 到最後決定真係開條片講出嚟
都有自己嘅考慮
當你要面對以年計嘅監禁 未來不可知
而你一直視拍YouTube為自己嘅志業
出條片一來向觀眾交代自己嘅處境
二來分享呢段經歷可能對其他被捕者有幫助
三來真係為自己紀錄 畢竟一日未到3月9號
一日都唔知未來會點

係，面對控罪，有人會收埋自己，有人會活在當下，無論選擇邊種方法，其實係佢哋既個人選擇，佢地係為緊自己既人生負責，就算有人唔認同，都無必要落井下石，respect shing shing

ph

有冇課金link？

如果鐘意佢d片可以join會員

陣間先再睇

抵啦 成個gay佬咁

係lor

再推

之前有睇過佢嘅片，估唔到佢原來背負緊呢個罪名。

結束咗啦

好似係因為Sunny之後佢先拍片

你老母日日做雞比人屌 屎眼都比人屌到鬆晒啦，仲咁得閒理人

19.1K

再pish

仲有兩個weeks

遲左上水添

Pushhhh

人手置頂

推啊推啊

今個星期會唔會破到20k

希望誠誠大步檻過

年青人，理解你在強忍。祝福你平安順意。多謝你嘅付出。

pish多一下就訓

真係幾有心 又好笑
Pish

希望

加油
推

由佢鬼滅嘅片開始睇
之後先知佢要受審
希望大家都可以多啲去下佢YouTube到留言，比啲正面支持佢，我見佢都有睇同覆下留言

戇鳩
慎言啦，個腦係唔係裝屎
比人告就係參與左某一方面行為？
行過比人鳩拉告上庭唔撚得？
我依家都比律正屍告緊暴動呀
我又講唔講得呀？
可唔可以提醒下你呀？

支持誠誠

十

講真要揀比錢kol或者比人告個d賺
寧願比比人告個d

我啱啱訂閱咗喇

黃金饅頭

我會捐錢，但真係唔會睇佢啲片，好悶

睇咗兩條，好無個人風格

原來19.4誠誠加油

Up

20k快喇快喇

pish，我誠世一，唔知今個星期有冇片睇

我都想有新片 之前又見佢著善逸衫
期待

一講就出左

利申：我唔係誠誠

誠誠剪片拍片都好勤力
希望無事啦

之前佢扮善逸果條片其實幾似

19.6喇喂

我愛誠誠

幾靚仔

唔好hehe我個誠誠

咁多like但sub冇多過，so sad..

多咗2k算好啦

訂了 幾攪笑

小朋友有啲baby fat

19.8
20k在望

慚愧，而家先識佢
Subscribe左

十卜十卜

push ah

推快啲上20k

仲差200人

pish啊，請支持誠誠

開live喎
快啲20k!

pish live

推
正野

Pushhh

推呀!!
差少少20k

繼續置頂
我誠世一

好感動，終於20k，多謝樓主開post

係啊
都多謝推po既各位
仲有比卡超

你都係

訓前pish多下

睇緊LIVE, 幫推!

希望你平安無事

希望手足平安
一定無事

向25k進發

大推

尋日live有觀眾講底褲笑死
推

係底底唔係底褲

唔好意思
尋日好多笑料
啱啱仲要見到底底既嗰位觀眾喺條片到留言
希望佢底底平安

pish shing shing

Pushh

頭先終於睇哂琴晚直播，其實真心勁，成日都直播咁多粒鐘

pishpushput

我之前啲直播都未睇返晒
得閒睇少少 得閒又睇少少

20.3k

係督都要比手足督左先

大好青年

繼續推

推到1001

你個名

忽然咁多人既

39有冇人會去

20.4

pigs

你呠啊？

推一推

哩幾日太多新聞
而家繼續推

出左直播精華

慘，非底底

我都以為係
咁好笑

5

4

push!

推推 就到3月9了

21k了
希望好似雪球咁滾大啲
希望冇事

快咗好多

3

而家先見到會唔會太遲 而家即刻subscribe

永遠都唔會遲

21.1k

原來21.2

21.3k了，聽日就係

早
升得咁快既

聽日